美國主持人Tucker Carlson 話尋日係美國建國245年來首次有新聞審查，是美國黑暗的一天

美國真係好大獲
但堅信邪不能勝正

咁仲好，俾佢哋見識下咩叫支那

同行兒女為正義時代革命

祈求民主與自由

左癌同支共同出一轍
最撚鍾意加速

推

Real October surprise

指Twitter?睇下之前換左邊個女人上去

民主左派 = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

民主最黑暗一日

香港人：

應該去得盡d，等班美國豬試下咩叫做真正無自由，班撚屌成日話佢地好無自由

NEVER happened in USA in the past !!

萬世都不朽

我

AGREED.

左膠繼續落去呢d censorship陸續有來
如果美國比中共控制埋……

美國都攬炒埋

Fb link

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

唔少白左支持禁言

係禁你 佢除外

見識左啦，莫雷被辭職啦

Fox講冇用啦 始終都係圍爐

邪不能勝正？
美國同共匪合作
美共都係邪啦

泛民：香港成班極右黑暴意圖搞散民主大台，之後就撐侵

願

講咗 FB Twitter 一定會清，佢搵個大陸人入去揸旗改個大腦，我敢寫包單其他人就算 CEO CFO COO 都唔會識睇識分。

呢批全部係共產黨特工，最撚神奇係共產黨無用錢而係間接再間接對呢 D 特共洗腦 - 由微信 moment 既假新聞，海外華文媒體言論導向到不聽輸出已改造既留學生去海外宣傳洗腦。

西方國家對共產黨三大戰線 - 軍力，經濟同言論係西方一定要揸穩既。千奇唔好輕敵。中國共產黨係近代史上最厲害既 Big 2。

民主黨
賣美國

依下仲爆過侵侵原先既October surprise

榮~~~~~

Push

光

新聞自由無價！

魔爪就係要將民主打敗
獨裁的確只要無比人攻打而打輸既話
權力係可以持續好耐

歸

P

有錢 自然有人附和 潮流都係咁誕生 窮人永遠模仿富人

香港

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

左膠睇唔L到

仲有更黑暗

如果登真係贏左

係侵在任先發生 係侵問題 係侵搞分裂

Twitter link dead

BLM

點睇連登仔話twitter審查但又要連仔ban五毛整tag

佢地會spin自己無權力唔計

真係好撚顛

come on come on

榮

今次呢單野證明班Radical Left 本質其實係支共嗰類野

又到美國新時代啦， 好先進

something went wrong

證明trump真係要同deep state決一高下
China job代表既係華爾街+科企，撼動呢班人既利益真係不可能的任務

仲有Burn Loot Murder侵侵助選團

CLS

連美國都沒有新聞自由

共匪的滲透，非常徹底

同意
佢哋記者一定支持香港行家
知道乜事

左膠特色嘅言論自由

大陸想去美國搞一個美聯辦
美國所有總統都變成特首一樣

想知依家美國人點睇？
左膠就算撚數

其實全部泛民都好想拜登當選
之後永績人工十萬

Twitter 幫Trump助選

中國影響力太大啦

一直都係，左膠一直都熱衷於打壓群眾
佢地幫少數族裔既方法係去打壓、眨低佔多數果邊，然後叫人地包容
佢地既做法從來都唔係協助果少數融入社區

根本只係d人自欺欺人覺得自己與別不同

一場不公平既選舉 被財團控制
應該中止大選直到公平為止

RT

信敗登 唔驚

同班狗官一樣 自由行果排高官係咁叫香港人包容

留學生外宣問題好嚴重，當年個professor上堂講64，有個支那人反檯想打鳩個professor

岩la呢個就係支那模式，Twitter微傳

助攻 好事來

真
其實共產黨都好鍾意拎少數民族做文章
蘇聯就係全部搞加盟共和國
支共就成日係到emphasize無左佢啲藏人疆人就含得L
用呢樣野黎cover佢極權既本質

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#TwitterCensorship

撒旦真係好犀利

人同政治工具唔識分？

問題係，件事係美國炒唔炒得起先

復

根本一直就有新聞審查
只係今次玩大咗

呢單野係美國一般市民度反應大唔大?

對啲白左無期望

齊齊做牆國人

香

白左只會spin
唔需要理會

越戰個時都有。

咪一鳩樣？ 呢個世界已經玩完

都唔知twitter咁做係幫china joe定害佢

睇下收視先啦
最近呢幾集都係最高收視

一係鬧到仆街，嬲到仆街

一係就疑似打手，為左奉登，話無問題

我見到無問題果D 忍唔住屌柒佢地話佢地同中共一樣

炒到非常大獲

大家都係雙重標準

社交媒體好大獲
睇開幾個人講呢單野，Like 數比平時多左10倍

我相信會民意逆轉

唔駛逆轉
我相信拜登領先到90%，都無用

支共入侵

係咪可以沽空twitter喇？
Trump咁小氣

左膠繼續話fake news
Twitter censor好合理

同香港一樣，如拜燈贏埋

要紅過班藍屍

食Starbucks 元氣即係叛國